# 摘要

腓特烈·巴巴罗萨(Frederick Barbarossa)出生于德国最强大的两个家族，于1152年发动政变登上皇位。作为中世纪的主要君主，他将王位与诸侯之间的二元制合法化，这种二元制度一直持续到神圣罗马帝国末期。这本新传记是四年来第一部英文传记，描绘了一位完美的外交家和能干的军事家的丰富画像。 本书挖掘了巴巴罗萨最近出版的宪章和其他史料，阐明这位君主统治从波罗的海到罗马，从法国到波兰的帝国的非凡能力。 重新评定了巴巴罗萨广泛的家族网络在他的成功中所起的作用，还认为在第三次十字军东征中的死亡的影响是他获得持久英雄声誉的关键。 一段引人入胜的结语解释了希特勒在1941年对苏联的大胆攻击如何被称为“巴巴罗萨行动”。
